滯留安哥拉的中國人當街哭訴「懇求中國讓我們回家」，公然抹黑祖國

中國目前推出「五個一」的防疫政策，即「一家航空公司」只能有「一條航線」從「一個國家」飛來中國，「一週」只準「一班機」。這導致國際航班票價飛漲，英美飛到中國的機票需要數萬元，大量中國人被自己的祖國拒之門外。
於是，這些滯留在安哥拉的中國人，居然在別人的國家，用中文掛出標語：「懇求中國讓我們回家」。
這些中國人，通過這種喪心病狂的方式，肆意抹黑中國，破壞社會秩序，勢必會被全國愛國民眾的唾棄。民眾的眼睛是雪亮的，現在機票貴不貴，不是由這一小撮背棄祖國的人決定的。

=====
五毛話呢個channel的follower冇可能過一萬。你可以幫幫手嗎？

call戰狼啦

又話中國護照可以從天涯海角把國民帶回家

佢哋啲banner點整？

為國家添煩添亂

無錢買唔到機票船票，依家疫情中段，佢地祖國都唔捨得俾錢

你意思係點解可以係外國，整到咁有中國feel的banner?

這些人不配做中國人，就一世留係安哥拉啦

添煩添亂自生自滅啦

愛國是生意

中國講到自己零感染，搞到個個以為返到中國就可以安全，但點知沒有飛機返

d黑人就黎搵上門？

現在安哥拉很安全 我想邀請中國人過來旅遊

雙方彼此利用，有好處時候就愛，冇好處的時候就扮唔識

期待明日可以係新聞見到喜訊

戰狼

輕輕一推 必有迴響

唔識玩，banner要寫天滅中共，全黨死清光，第二日就有人夾你番中国

專屬的洗頭艇

咁大條 Banner 一定有外國勢力支持

試下拍片認低威先
我是屌絲 智商低 yeah

吳京，安哥拉需要你

公道少少
有咩事吳京會執返條屍番佢的国

二戰後，英美都四處找尋士兵遺體，千里迢迢運回安葬。但中國就冇人理。

張圖係比大陸d富豪睇

叫佢地咪以為可以走佬

共產黨係會捉佢地返黎

淘寶集運

有錢的捉返去，冇錢的冇人理

唉，貨物都來去自如，人就連貨物都不如

公道少少
二戰嗰陣吳京未出世，中国兵又未有電話call戰狼

回力鏢

打直出國，打橫返去支那都叫「中國護照可以從天涯海角把國民帶回家」

果陣仲要係國民政府 好快都打內戰 執乜鳩屍

吳京 吳京大腦 jpg

垃圾post

咁49年之後呢？

土共呢啲「幾個乜」啲政策真係好撚on9
所有政策都咁樣改名撈埋一舊
畀人記口號都唔係記政策

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

啲banner下下都用紅底黃字好撚柒
佢哋嘅世界係咪淨係得喱兩隻色？

啲支那人就算去到世界邊一忽做外勞 , 都會淘寶買番支那野 , 好少幫襯當地 , 基本上幾乎對當地經濟零貢獻

點解冇香港人玩鬥紅 拉呢種黃字紅底 要求還我港人治港 還我真普選

五個一
五大訴求

快撚過打針